岩岩睇完Prison Break神劇

頭1-2季好睇
尾果d 好亂
主角好撚型

光頭仲型過長頭髮

長頭髮?

我睇到mahon變節無追 唔好睇了

主角 如果留長無咁型

後面太拖

真係... 第一，二季最好睇
之後逃果個監獄

神劇

其實成套主角哥哥根本廢

無大佬點襯托細佬勁

t-bag

佢好勁,全程靠自己走佬
但最估唔到佢到最後係變好

求生意志

Sucre 有情有義

Mahone 做對手唔錯

Veronica

第一 二季最好

第三季個監獄最痴撚線
比著我自殺算

michael scofield

結尾t-bag好正

可惜拍好少戲

女主角

我第一次睇美劇就係prison break
集集都睇到個心跳得好快
只限第一季

其實尾果d都好睇
將軍果集唔錯,只係有d亂